強制驗窗

各巴打你好，最近要强制驗窗，全屋有6隻鋁窗要換窗鉸，屋企揾附近舖頭報價每隻窗換鉸300(6隻1800),另加驗窗費及報上屋宇署費用1100。請問有經驗的巴打你地驗窗時要幾錢，同有咩嘢要注意。

其實就好睇師傅嘅
佢話要換，你唔信咪搵第二個
我就識人可以簽cert，一個都唔使換收我車馬費算
佢夠膽簽就得

其實要人上樓報價要唔要收費？

有啲免費報價，問清楚唔好浪費大家時間

ching, 可唔可以介紹下